[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3635)

乜撚野3610啊

芬U20想40:0?

有無巴打開TG Group 出電競，想賺下外快

出街吉囡囡咪算

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

csgo生態係咁 冇得解釋

全靠你買能左

讓得起啦

低水又唔穩...睇完round手槍就知咩事

-1.5 ，買對家？

記得推埋上場贏果啲
一局都拎唔到 叫都冇得叫

波po24 得咁能少人留言

莫達倫4-0 GOALLLLL 追上盤追得幾爽

要左-0.5/1 @2.29

邊幾兄弟 我有好撚多襟兄弟

屌點估到突然間5分鐘3球呀

好撚恐怖 連收4個133電話 一打黎就cut線

Cls 真係一打黎無聲 一喂就cut

芬U20
半場5粒未?

我成個月冇響過 有幾出奇....

馬會今日沒波賭 真係垃圾

芬U20 4-0!!
整多粒

搵唔返有一晚波po手足貼叫雞d相個post

珍 我就屋企食月餅
人地就食女 公平咩

佢黑警黎 想捉鳩手足叫雞

星 係邊

中央陸軍咁撚廢

Mouse

好sad
中秋注定一人

太撚恐怖了 一打黎無聲 一喂就cut線
打左6次

星
食唔食宵夜

仆街 裝個咩小熊來電有無用

是誰～～～在敲打我窗

舒服就得
學你話齋未帶過冇都唔係真男人

勁

托法師下盤

芬U20 半場4.75b 針

叫春返感情台啦
呢到賭球架
黑撚住晒

Mouse 有啲驚 可能輸局再反杯

叫雞又賭波 外圍笑呵呵

Chrisj 細個打機果陣已經聽過個名

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

莫達倫開始玩野
冇射門

輸$只服playhard

手足介5介意唔吹棒chrisj
想佢今日打得好啲

咪又係輸

有冇人要左tricked
EZ4HUNDEN

俄佬藍波咁快封

外國買咩好~

想問而家咁夜有咩外賣叫

2338

有無手足聽日上獅子山屌波

莫達倫5-1

莫達倫6-1 ok?

電巠 有咩app睇比數

csgo hltv
lol 唔知

普列文＋16.5 好抵

Mouse 係咪勁好多

係

見到個名就知廢隊

1打4 難怪讓1.5

早知雲格唔補飛 20分鐘半大跟住一球都無

雲格2-1

雲格2-2

so ez 4 god hunden

4.5s心臟病 屌你老母

今晚歐女點部署？

普列文受讓16.5 @2.08
夾對家-11.5 @2.01

24到

屌阿

咁撚廢 輸到9.5

全上盤
dont give a shit

其實唔比人過關d走地盤
係咪驚我嬴到佢要關閉?

一局8埸？ 1.5 死了？

4:5 我柒左 出返去先

5:5 wor

雲格仲頂唔頂到4.5s
個投注額爆撚左補唔足4.5b

-1.5 手震中

冇波賭 心情好差

好似差咁啲嘢咁

屌 j字頭7:1 我聽左要對家

哈薩隆半一 上

+1

愛沙尼亞客隊受讓但係狂入
派錢波

+1.5

2-2完

法國一有電莖就無人賭球

班廢老到而家都仲未收皮

打機？

巴耳幹第3節變身 on撚9

No la diu...悶到

重注左mouse 去跳樓了

Mouse crushed 廢老chrisj走啦屌你老母

眼盲過關串少左2點兩場女歐冠 針

36-15 cls......
-8.5去到-24

買下盤又俾人半場穿撚左cs餵狗

玩具其實多唔多假波

On9

多

多到仆街

屌那星我個＋16.5輸緊23分

玩具仲易造假過足波

14-19
25-21
15-36

一節打爆我幾注

愛沙尼亞客隊下盤點輸?
狂入

咪玩電莖啦
咁撚耐先派彩
宜家d波下盤正氣
唔洗屌到氣喘

玩具真係好撚on9

有冇人買左費撚女人

巴耳幹斷氣未

針 巴耳幹食左藥

半場39-40 -8.5
完場贏22分

巴西1:0

阿記好勁？睇唔到佢往積

屌你老母mouse隊賤種而家又黎大炒

話左tricked +1.5 ez
2ez4hunden

冇波賭 悶撚到

呢場串少左2點兩場歐冠
想喊了

即場水
冰島丙組
史卡格利姆下盤
全半都得

客讓兩球半 傻撚左

Goallllll 0-1

哈殺龍goalll 頂撚住

我3注都差幾分鐘先完場派彩
買唔撚到 蝕晒水
岩先半場半一仲有1.9

有咩好買

低調少少

ok
輸緊

哈殺龍goalll

等等追和
我派完彩就買+1.5/2

半一 全格

芬蘭波又想補到絕殺我?

Gel duc

我了敏蛇

公開道歉
playhard我對你唔住
我都係靜靜地唔撚出水自己買自己算

冇買咩？

場冰島野 7.5-8 大細係咩事
屌你老母一場入9粒?

有買還有買 乞還乞 兩回事黎

有贏就得啦

半場都未完就4粒
同里昂女差唔多

上能左船 夠膽入我9粒

仆街..我走去google search左野

屌你老母mouse13-5 ..
我仲多口買左野map1 -2.5
估唔到揀圖既威力係咁大

麻雀易贏到

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

KRKV u19 goalllll

挪威U19 買完下盤就5-2
真係唔出水害人了

甘美奧u23 咁快1-0

阿森納3-0

有人打機？

啲歐女盃深盤下下穿撚晒

巴拉納U20肯半場入多粒未

場冰島野7.5/8細gel定先

呢度冇人賭馬會？

想點賭

要等到聽日夜晚日職

聽日先講啦屌你個閪

成日話自己唔識打牌條友

聽日等你搵食

麦尼-1

巴u17 3s

好彩眼盲過少2點女歐冠
就係2點兩場開唔到上盤

半場6球

eUnited map2 -3.5

仲唔能訓

岩岩醒

職賭係咁
兩點半見冇靚波賭我都訓左了

屌拿星
薩爾後備客隊等針
十幾分鐘主隊3射變7射

對埋...

尋日真係害死playhard巴
冰島波1-3完就冰左入球
下盤又輕鬆執 係上半死

條仆街好小器 你準備俾佢狙擊

平時都係唔放毒水了
求放過
btw 彭美仔789未
50果陣要左-1/-1.5

睇黎要準備幾圍和頭酒
我盡拆啦...

同佢講聲我幫含都得

彭美仔仲唔快啲789 想點

聖卡唔知乜鳩 goal

彭美仔針埋
又比面子球

手足...

一次過針兩注

u17果場俾我半場買細
有冇10球買

應該咁上下
又係半超大全細 老唔老土啲

領先6粒唔追啦..尾盤好似先讓半一

主rc 追和未

屌 針啦 彭美仔同梅乜9 屌晒你地老母

cls公司 3-0

+1168

一起身就針到應一應

星期二場波仲未退
夜晚邊有錢賭

Cls 寶蛇
唔洗賭波啦打牌都發

牙買超腰斬？

今日終於可以推iPhone

想跟巴打

我出面開左po

無錢跟了 加油巴打

等出糧

好少姐

朝早幾注全部對家入1粒殺我 仆街

今晚有天狼星

中秋節快樂

新手迷思
如果識朋友買到外仔 點解仲要買馬會
樣樣都抽多咁多水
岩先睇曼狗半球盤馬會抽多0.15

想知點樣可以解鎖馬會半球盤

坦百利入兩球ok?

星又黎

有咩 留番同隻狗講

仲想重回13張懷抱 cb維護尋日到依家

坦波利秒針

巴乙入未丫吊你老母

巴乙角細洗唔洗驗腦

巴乙阿乙2.5b派100

Lm

朝早啲下盤死撚晒 on99

主勝同讓球主客和 客 ＋1
或掉轉

1

尋晚贏得開開心心
一起身就直插

岩先睇睇馬會自制平手同平手盤
馬會竟然比馬會抽多0.15
點解仲有人買馬會

水呢

我

你自制要買多過一樣野喎ching

China bank

Bank of china

全身家我飯錢100 拎去開唔開到架

其實有得買走地盤已經好正

屌
我意思係馬會唔同彩池有唔同抽水
得讓球盤先見得人
如果抽水一樣買多過一樣都會一樣水位

想用1k推新ip11 pro 點部署？

等四年

有幾難 4串1 都至少8倍

坦波利入一粒比我輸半算啦

下 好易wo

明啦 我淨係知馬會 角 大細 單雙1.85
盤1.92 國際賽88

點走

我出下聲先

屌你 幫你叫波 話我搞9你

巴西乙0.5大派錢
連老母條底褲都隊埋出去了

跟樓上推部iphone 返黎

等收錢

易撚到 都唔知點解有人會輸錢

無波賭真係好撚悶

玩鬥一番清淨下心靈

2-1啦 想睇個天收你皮

Tg add yytellmeyyyy plastic123
兩個蛇頭 實有一個幫到你

我未

坦波利係咪玩野呀

我了星 就冇錢開飯...唉

有冇手足可以幫幫手
借住幾百應急...就快冇飯食

終於收到4000蚊 點部處好？

西九food court d二手飯幾正
每日都去個度食

一講錢全部靜撚晒
冇啲同情心
屌你老母

可唔可以送住兩注錢黎賭先

望下上面 我自己得返0.94

又想爆鳩我ac 你呢啲人落井下石
唔會有好結果

D賭仔真係好撚古惑 差D想派

真係0左...派我幾百 我會祝福你

摺撚左佢啦 冇人派係到留言做咩

我了星蛇 成個波po得你正氣
其他果啲扮撚晒正人君子

阿利安殺goallll

快到咁點跟

拿拿林 輸電莖輸撚到癲 玩返足波算

7分鐘前講都跟唔到
你睇呢啲幾假

me

場mouse俾我講撚中左 輸完一局再反cup
Map23仲要穿撚晒

我都有買 追返map2w先追到數

我出水俾手足 自己冇買

屌佢老味 扮輸可恥

何蛇派我會祝福你一路順風

法國個名有波利既隊都係賤種
坦波利 拿波利 安波利

杜蘭特一球大又係派錢
呢次隊撚埋張屋契出去

樓上果兩個外圍狗幾撚時死

我想加入在野黨

垃圾巴乙波 又斷我3串1

我比阿乙斷3串1

呢啲垃圾波從來唔買盤 揀個靚名買大尻篤

輸撚死

我都係咁話

手足中左派我thx 幾日未食過白飯

對家今場食左春藥咁勁
乙組仔踢咁落力做乜

慧子好燈

死黑閪屌佢老母
山長水遠去搵佢 咁撚樣搞9我

你洗撚食白飯 日日食龍躉魚翅飽

又要搵第個轉運

話唔派我既結果..
而家俾機會你講多次

日本妹我來了 要比mevius快一步先得
等佢食我口水尾

以為你買左上半

我了硬蛇...輸到就跳海

臭閪下盤又針
山度士我屌你老母

成個波台老襟

杜蘭特唔識射三分波？
屌你老母

條女真係去過日本歌舞伎町做..
又識日文 諗起屌到佢叫kimoji 就扯扯地

山度士一射就入龍 點玩呀

東瀛學藝

今晚北上先 咪撚煩

學咩自己諗啦

阿蘭特大球 借黑財all in

1粒姐

Mouse map23穿撚得好舒服 -1.5jump

野g波9買大算啦

仲未有人派錢 執撚左佢啦

28595100

on9被迫害
下盤全死
12m唔入
比人絕殺
比人12m

球探仲未好返睇唔到倍率

尋日名牌女足又數9人下下678

我了波鞋蛇

賭名牌女最開心 屌你啲男人都唔識踢波

杜蘭特大球針 跳樓了

今晚我中超回歸

肯塔力做上盤 一齊跳了

條下屬唔撚生性

你果啲野雞到我連名都未聽過
但墨西哥出名正氣 唔該借開少少

ok thx starpower

係 1粒點都有啦 gel定頭了

+

成班想睇撚住我死
好 唔會再見到我

我針你唔洗指意唔洗針
一齊死啦

開心鬥一番有冇鋤Dee?
我省港澳長途dee王黎

未撚驚過

想gun gay

有呀

我小學已經鋤緊

又追擊

Diu u la
Me ho純
唔好將我同你班死雞蟲撈埋一齊講

球玉同小花食飯有打車輪 10 1 100

我自己講完d笑話都笑唔出

阿蘭特入一球貼星之力裸照

巴西追多粒 照舊

我想輸 比個機會黎 13張都唔受我玩了

我了春蛇

三炒 長途dee王

lm

1830 收到內幕 清水 100%波

冇波都推幾十頁

打分唔洗錢..

成班外圍

卡利7球大 做人做狗

Yes

又搭雞棚

鬥一番入面有2000千幾萬好難輸晒

一輸錢唔能見人

@auti
肯塔goallll

關我閪輸咩屌 唔派我唔洗講出黎

打未 鋤dee 鬥地主未輸過

純粹想同你講
墨西哥唔正氣

等派

度左日假

等12:00買

墨西哥果然毒梟當道
食白粉食到波都入唔到

有圖有真相

有冇人想買電莖料，包贏，收費公道

點解剩係見到你贏 未見過你豬神 日假靠你了

我了 星蛇

Dllm

山度士可追？

呢個係綜合體育（肉）post

羊到一版都show唔哂

唔批准 客要贏盤

但你之前5位數注包晒頭

我準備潛水 電莖既路 得返你一個撐了

買咩輸死

我同36算係電莖開山始祖

想知auti你地以前有冇玩過csgolounge

電莖追能左今朝場envy對家
俾人直落兩場

我燈緊佢牙 識條鐵咩

Csgo有玩過 未賭過槍
唔課金抽野點會有得賭

揀一兩隊黎追啦
M1x正，新隊冇world rank
第一場對老鼠都贏
對啲野雞點輸

下次係我墳頭講啦

Unique自從星之力入左球迷會之後輸到仆街要blacklist了

上淘寶買幾把艾西西莫夫awp去賭

琴晚去左屌女飲能到今朝，我都冇買

澳洲贏波有無同路

On99無啦啦俾人ban左ac
唔能玩了

卡利7球大夠膽走水
我屌你老母

上面贏4倍同我講冇買

買完就飲酒，冇再買
睇都冇睇，起身收錢咪登場

我了36蛇

今晚啦，包羊

ok

要中條30倍先有你副身家

串撚到

快啲到德甲英超啦
賭呢兩範我強項
包開對家

上次跟你地大船 買skt 乜撚野faker
針撚完之後冇再掂過電莖了

你針完果次 skt之後全勝
追能到上樓

你食撚屎啦一場半場
上次你話糧尾要payme
我俾兩口cs你中哂又唔買

撚知邊場打邊場咩

今晚啦，出兩場必羊救大家

洗能識咩 買完等收錢

又正又反 點能樣跟

今晚都唔知得唔得閒上黎

又性交轉運

快講！

日職櫻花串心跳?

放上黎冇撚用
呢到啲人冇同情心

嗱，6點maple，呢隊泰國skt，有泰國faker niffy
9點半unique，你識買啦

信用卡

心跳換完條後防 妹贏次次後俾入強姦 仲心跳

加多口12點，啱啱講左，銀行隊
係咁，3場夠返身

唔中既話開山始祖又少個人

雲9日日癲到日日緊火 咪搞我啦屌

我了

屌輸到得返咁多 唔撚想賭了 等緊12點

中秋快樂！

12點你上去？

今晚屌又大牌隊

想試你個件 唔知有冇返工

賭外圍冇得怨 六點追數啦

Where

YL

屌你住kt入去屌閪

還我血汗錢

賭債還需賭來追
冇錢咪食少餐

山度士goalll

屌你老母肯塔
又miss 12m 又輸一粒

2

有人派未，已經6日冇食飯，就黎頂唔住

K

抵啦 bin9我
唔會可憐你要輸一齊輸

21日唔食飯都唔會死 有水飲就得

屌kt玩得多都厭啦

骨氣就係去執嘢食

佢cls 俾完佢第二日已經入去
仲要行錯路

咪咁小氣啦ok?
岩先講下笑姐 唔想針呀

全老g

借翻百幾二百萬 過海

你呢啲人有錢仲要落井下石
我地窮人唔洗你可憐
唔該走出我呢個po

雲sir 50cm巨撚黎

冇錢 靠緊賭還債

生蛇

叫邊個

想知sana死撚左去邊

中秋扑緊嘢

雲 超重心 魯厄角超大

跟

舒服

撚有閪比佢屌咩

等唔撚切了 晏啲上去

唔好俾幫主睇到牙

佢屌假西

垃圾幫主

六點馬會準備送錢比我過中秋

...拿 講明啊 伏鳩左你唔好屌柒我

屌....咁好似搵架妹穩陣d

佢緊火 男人都屌

開心 舒服

是能但你啦

私服 又同星蛇 auti一齊針

識人

手足試下朝早贏返場先
你條撚樣下下買完開對家

頭場all in 角大

我買左咁多鋪下盤
係贏墨西哥果場

唔allin不如咪撚賭啦

19 25？

唔明

場次

支持

No

單邊刷角

閪花大船

櫻花完全派錢

今晚畢包讓馬略卡平半 real?

慢慢一口一口上 咁撚慢

中十口 都唔夠一口allin爽

我就allin左 你地allin左未？

大家餓左咁耐 第一場 通常會投注幾多

1000以上
1000以下

唔講咁多中派 10 1 100

All in la diu

今次發達啦

我25000心跳

又鋪草皮

中幾千先派100 當我地乞兒啊

主平手中硬啦

又和

想跟！

又馬拉松 玩埋麻雀 唔使訓

Cs

鄭賽賽對家 網球

Allowed

網球 土居美咲100%

頭場想買半大有無同路

要左-4.5

Auti here?

Cs theqxxxxxx map2 細

有重心

北京國安深盤都係輸多
有場係咁贏 點同佢鬥？

大家好

聽到有人叫我 ifc落翻黎

糧已出

爽

？

我了硬

今晚銀行team 3.6win
Allin

我了沙拿蛇

點解球探用唔撚到

屌你老母

M1x? 仲以為你講navi 銀行鑑隊

雲巴住kt梗係過港島屌閪啦，入元朗傻撚左

Dllm一陣你買錯又屌
Maxxx
Adxxxxxxx
Mxx

睇下到時死左未

3x1，有幾多買突幾多

邊有買錯過

鄭賽賽反cup未

網球王子點睇吳迪

真 諗唔到點輸

我了袋蛇

廣洲北京all in la diu

有咩啟示

鄭菜菜勁能到

我了硬蛇

$4000叫到咩kfc

決定跟playhard機了
唔信搭沉船

懶獨特要加號 會死得好慘

大家好 依家係ifc 點部署

Id

一陣跟大蛇 洛返黎先

U jump I jump

聽晚咩事
49000讓李城半一
疤讓華西球半 cls ball

我好撚惨 tg同你講

Happy mid autumn festival guys !!!!

ok lm

派錢啦講經咩 唔派點happy

有salary未

我想問綠島鹿角 係咪四日後都亞冠

咁你覺得幾多

咁曼下盤硬

會唔會係咁

Ching 咁認真做乜尻

櫻花似和/輸

Sor

Btw sana 出糧贏埋波了
找埋我 今晚做節想加料ok?

法國網球好撚好玩 賭局大

爽 20.5b

+1 好耐冇食過肉
而家喺樓下執緊草食

太假

紅鑽咁樣落飛基本上係贏硬

有名你叫

.....

$4000 2*1

又封撚左盤 屌佢老母##m
想入27.5s

連屋企張梳化都買埋落去

今天wait Mevius carry

1830紅鑽100%波 唔中問我攞番

還我血汁錢

鄭賽賽輸番局先啦

唔該唔撚派錢果班契弟唔好走入黎我個po
呢到唔歡迎你地

以為自己邊個
我唔洗人歡迎

仆街了 外仔萬劫不服之地

我了星

鄭賽賽 20.5b 24.5s
No r3 is ok

櫻花1-0

頭場易買到

閪花又回

幫主幾時派我

請查收

3缺1

催我幫你戒賭

痴線

binc?

良心幫主 有幾個人催兩下就唔派

日職料派寶高100

Support

輸到腦出血，派200我睇醫生ok?

起機注 200蚊推到 買11 pro

推13張算撚數啦

8.5b OK?

維護緊 都無錢點13呀
鋤dee 鬥地主未

即場6.5

咪再胡思亂想啦 乖乖地13張

識閪咩我....

完事未

會唔會另一場

我都想贏部iPhone

佢唔比我入錢 仲可以點玩
鬥一番未

煙都好食...

鯨魚可能細波 都似 一陣confirm

落停車場求撚其搵條死氣喉頂住先
我落緊街買紅雙喜俾你

唔好出group

中藍海ok?

18:30 日職超重注 全日重心

18:20 confirm

屌唔撚識啲煙名啊

打唔打mj ?

唉見上次r你咁多煙 過黎搵我請返你食啦

Jump啦

星之力有幾大隻

打撚死人

打死人同大隻冇關

高富帥

大岩石幾時改名叫做大岩彪

唉伯母真係慘能到 就黎比你偷哂啲錢

唉 星期三請你食哈密瓜

好gay

波po公認架啦

去重慶大廈 買起佢

唔會入天仙局

唔能找數咪得
唔通佢黎天橋底斬我咩

Sick d yeah

咪係，邊有人找數架，仲話真男人

味亂講

你唔能俾料豬死左了

準備屌閪 有啲緊張驚扯唔起 點部署好

真係入左yl???

幫你含起先

你唔係琴日去咗咩

搵個靚仔溝左佢

Tst

琴日去完今日都可以再去

酒店??

條撚樣gay架 唔洗同佢講咁多

琴日夠食左飯啦

Book房

搵個牙伯囉

包扯

冇感覺

其實佢係邊個

你合格啦 你可以幫星之力

普丁斯娃 19.5b

屌你老母波台冇人講波
個個叫雞外圍，執撚左個台佢啦

唉 唔同以前

一贏錢去捐錢

拿 講波啦

3缺1，打5000/10000
星之力過黎未

雙

696領隊

jleague奪回 acl2連霸.gif

星G力

你識乜撚野，你開返隊starpower囉

麻雀谷已死

GeLpOwEr
Gel gel gel

隊友有冰個？

捐畀馬會

St4rp0weR

彩櫻 硬 yy 光環 低空

街頭gel髮王

睇個名都識買

靠gel頭贏機

今晚18:30睇我表演

5T4rp0w3R

成班冇個識打cs

識gel頭就得啦

上路 中路 下路 打野
點分配？

微辣啲女好撚正
家姐

1830兩場日假想有合理回報
點部署好

Cs打野係點玩法
Inferno斬雞？

Sor我手足食雞唔食雞皮食橙食橙皮 原諒佢

cs打野咁撚輕鬆 我了

耶佬

我覺得rosalina sophie

星呀星打飛機你就叻姐
打CS都得？

唔撚洗你打，你做教練，等贏緊果時嗌暫停，之後開咪同班手足講，我係撚鍾意gel gel gel gel

蘇菲應該淫
R就要後入就爽

咪撚玩啦 tina最撚正

暫停叫人比多3鋪對面開26.5大

成個哈比人咁

Agger
Sophie 佢成日着到好撚淫淫

抱撚住黎屌

睇睇下個樣覺得好怪

星:我買撚左雙呀，雙呀

俾盡450

贏親嗰啲都炸 輸嗰啲就唔炸

做咩po我阿麻上嚟

原來巴西果場俾人踢爆假波

好過澳門小姐